宜家你地同班廢老有咩分別？

係無
不斷炒車
完全唔做fact check
只要單野係自己風向
就會唔識思考就信到十足
當人地比証據出黎個陣又會不斷搵借口/理由去去催眠自己